]一週年紀念！各足協、媒體紛紛發文致敬C朗經典倒鉤

一年前的歐冠1/4決賽首回合，C羅兩射一傳幫助皇馬3-0客勝尤文，這也是皇馬自1962年以來首次在客場擊敗尤文。

比賽下半場葡萄牙巨星打進了一粒相當精彩的進球：C羅接馬塞洛長傳，自己過人、自己組織了一次快速反擊，最終C羅接卡瓦哈爾傳中，在點球點附近高高躍起，打進了一粒絕世倒鉤！

這粒倒鉤離地2.38米，動作極其舒展，騰空高度極高，布馮毫無反應。隨後尤文球迷紛紛起立並為對手C羅鼓掌，齊達內震驚地摸頭甩手，而布馮也向C羅豎起了大拇指。 C羅本人在看到尤文球迷的鼓掌後，停止慶祝並微微躬身感謝球迷們。

在C羅經典倒鉤一周年之際，國際足聯、歐足聯、葡萄牙國家隊、露天看台，BT sports，Goal等各大賬號紛紛發文，致敬尤文巨星的這一經典進球。

唔會過2頁

無恥

-6

唔係企定定射唔計

屌啦 呢球咁易射都吹奏保方真係垃圾嚟 無反應

王騎發來賀電

唔計啦 都冇1扭10

Tapin黎

唔係美斯神入，唔計

如果啲球迷冇拍手佢會唔會仲去祖記

對巴塞美斯入波，我祖又拍下先

係，咪又係靠隊友

布馮

明明巴利個球咁上下，仲要係重要性高十倍既決賽，反而冇人吹奏
做王做到好明顯

連登仔仲成日笑佢倒掛空氣

愈反愈紅

冇過人入波 唔計

唔係個龍腦震盪 你bale撚有咁易入咩

拉莫斯重要啲